要再有一次和理非大遊行！！！

今日班藍絲「自發」清roadblock
一大班廢老藍絲以為冇人再撐呢場運動
屋企深藍扮中立老母唔信不割蓆係主流民意wor
加上政府打緊同暴力割蓆
要再黎多次和理非大遊行show民意！！！
和理非核爆都唔割

和理非係twitter都可以幫下手
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動